「重要」！唔好比廣東個邊轉移視線！！

屌你老母
咁撚多post講
有d片仲係幾年前
可唔可以唔好比人帶風向？
可唔可以唔好比個邊轉移視線？
忘記咗五大訴求？
你地對唔對得住我地死左嘅手足！
屌曬你地老母

幫手推阿

我地都未贏 你走去擔心人？

屌你地 林鄭係度笑緊阿！一個廣東消息就轉移到視線

屌你老母邊隻死黑狗負評我 祝你百病纏身

Push